[3DS][PKM] USUM討論區#12 如何對付Chat room？

禁止討論修改及盜版遊戲

開POST TEMPLATE

參考網站
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)
個體計算

最大耐久指數計算
(日)
(英日中)
圖鑑/資料網站
(英)
常見問題
努力值點樣練先最快？
病毒努力值*2, 出現連鎖後所有*2, 狗帶+8
打1場連鎖7隻[(1+8)*2*2*7 = 252]
HP: 弱丁魚[+1]/保姆曼波[+2] (水試練最入氣泡釣魚100%)
A: 家門雀/貓鼬少 (屋企右邊1號道路)
B: 屎眼石 (博士左手邊山洞)
C: 傻鴨 (2島水試練第1個草叢)
D: 大眼水母 (1島商業區對出海面)
S: 小哥達 (普試練地上黑影撞埋去)
上面講既ABCDS係乜黎？
物攻/物防/特攻/特防/速度
點睇我連唔到上網同人交換/對戰？
係咪未更新遊戲？ 現時版本V1.1
可以喺入GAME標題畫面右下角見到
上咗網啦，點樣同朋友交換對戰？
要先喺3DS主畫面上方笑笑口公仔互相輸入對方FC加好友
然後就會喺圓慶廣場下畫面對戰/交換入面見到自己朋友

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

Chat Wong

Signal Wong

Chat wrong

點解D隔行冇晒

test[br]test

Dialga & Palkia event codes are available at EB Games in Australia until February 28

Details about the Pokémon:

Palkia can only be receive on Ultra Sun and Sun version. While Dialga, only on Ultra Moon and Moon version.

-- Palkia:

° In Ultra Sun version, the Pokémon will be at level 100 with the following moves: Spacial Rend, Aura Sphere, Draco Meteor, and Hydro Pump.

° In Sun version, the Pokémon will be at level 60 with the following moves: Aura Sphere, Aqua Tail, Spacial Rend, and Hydro Pump.

* Both will have the ability: Pressure *

-- Dialga:

° In Ultra Moon version, the Pokémon will be at level 100 with the following moves: Roar of Time, Aura Sphere, Draco Meteor, and Flash Cannon.

° In Moon version, the Pokémon will be at level 60 with the following moves: Aura Sphere, Iron Tail, Roar of Time, and Flash Cannon.

* Both will have the ability: Pressure *

唔明topic 有無解釋

Chat room d BBG 好煩,所以要諗點對付

李sir教英文

下次都係問定MISS D英文點讀先

李sir唔係教數嘅咩

係囉
仲有電腦

今晚李sir再開直播
到時聽佢教Pokemon 英文

F...

FF,bbg你同佢打埋啦

FF表示 係MHW同我打Pokemon

幾時試我新隊

下個post topic歡迎新手啦

小圈子

post頭又真係冇話唔開得group喎

DD條衰鬼改走左

小鋸鱷

縮埋一邊小圈子好過大街大巷小圈子

唔通喺到約打羽毛球咩

食蕉好搶口

約打波克飛基司

約打波克基古

老師幾點開台

發脾氣，唔開啦

你同ＦＦ有勝負先啦

借將活動無jk參加

頭盔: jk= jk momo = ff

蕃茄呢

超能貓 使用了 瞬間移動
成功逃出小圈子

ＦＦ閃左，真係閃左

FF今晚打埋佢啦

有冇人打18
ff你話同我試隊

我繼續支持用17隊打18

打唔打

對戰嗎

依排屠龍

ok 3個月後對戰

3個月就準備踢波

打籠啦你

永恆暴雪

你係少林寺JA

食我流星刃

你係壁山

壁山不知幾撚勁
火屬fw全部同我食屎啦

永恆暴雪輕鬆秒你

我係風丸/天馬

超次元足球唔係一個人的運動

剩低的交俾你了日向居

打籠就唔好出黎啦,空籠啊

日向居

屌
痴得某老師多，成日打錯字

渣GA

怒屠DD

用豪仔出 cross fire

渣ga

組隊由頭廚到尾算

技術都好重要

想問一下
李老師今天有台開嗎
想討伐他了

想學英文

語言班

NO LA,PLAY PGL AR

直播玩小精靈對戰不好嗎？

PGL G DUCK HO KING, TAKE REST SIN

辣殺驚仲有人玩

MO

冇

如果叫大家諗下點吸新手
會否不切實際

唔出新game唔會有新手

要女玩家

出新game都唔會忽然多咗

認真topic就解除封鎖睇下有咩高見
我屌

最起碼有機會有新嘢可以吹奏下 , 先有機會吸引人入坑
現階段的pkm都只可以sell對戰
但對戰真係好hard core
就算依家育成時間短好多 , 但點去特調、配招都係好艱深
依家呢個時代要人玩隻game要花最少一年時間去鑽硏先有d成績 , 邊會有人有咁多心機
亦都有d人好似我咁蠢 , 係呢度成年都仲係個真新
最後咪與其玩pkm倒不如屠龍

pkm一沉不起

一年又吹大咗
bw嗰陣就差唔多
6同7好明顯方便咗對戰派

pkm都已經廿年
再者我睇世界賽都好湧踴下 , 話成個系列沉我又唔多覺
只係香港的圈子擴唔大姐

睇人口比例 差不多啦

由0開始學一年唔算過份吧
係學對戰要睇大量Report , 仲要唔止睇今年賽制 , 以前的都要睇埋
打VGC好似17咁就話限死左好多獸唔用得姐 , 但同人free battle就冇呢回事
我第一次同BBG打果陣就對過地雲 , 果時我剩係知地雲好廚
但到底點廚法我一d概念都冇 , 常用道具、招、努力值的配置係乜我全部唔知
因為果陣我剩係有時間睇17 Report , 唔熟悉舊世代meta係點
要玩對戰就要睇Report , 要記大部份meta的速度線同配置
先至知自己同對方打落去的傷害大概有幾多 , 先可以有效讀心
仲要去學單打同雙打的各種努力值分配
抄完d高手的team , 冇咁上下水平就理解唔到點解咁配同埋要點運作 , 又要花時間同人打去理解

不過可能真係普通人唔使一年咁耐

我學打雙打時都冇睇report
打打下就知咩寵配咩道具架啦

地雲
背心 地z 速專 攻專

koko
1血 命玉 電z

其實來來去去都係果啲道具

Support型
月神

防挑 大回血果
之類之類

冇乜難度

實戰最緊要
死過一次就識玩
香港人輸唔起

IN木木雞WE

冷冷雨 低泣彷彿似愛侶經過關

妳可知
誰甘心歸去

原來我記住你
別忘記 我自己

我在夢裏卻
始終只有她

我都係由15輸左幾百場後
先掌握到有點竅門
實戰多點
虛心啲就會有進步

但bbg而家好串

問題就係在於點去令人肯去虛心 , 肯去輸幾百場
你肯咁去付出的話本身就係要對某樣嘢有愛有熱誠先得啦
假如我推介你地一齊玩星光樂園星光少女 , 但同你地講輸幾百場就知點玩
我諗我的負評數可以超越阿羅拉圖鑑

所以pkm依家的橂頸位就係卡左係冇新嘢吸引人 , 舊嘢又迎合唔到依家對遊戲的速食文化心態

啦啦啦～星光少女好正～
啦啦啦～星光少女好正～
啦啦啦～星光少女好正～

速食既去晒玩糕

“香港人輸唔起”
呢句當年我辣慶幾多人

係咩
果時同台仔&強國人幾好玩

聽日又pc

珍惜有得打的機會啦

係MSS

係Miss

十年唔㩒一次show blocked user
屌，仲係死性不改

其實我唔知有咩分別

多分Ｄ同小分Ｄ

玩旅行青蛙，隻蛙叫乜名好？

聽日有邊個去打？

反正之後有得改
我用緊自己用開的ign

甲賀忍蛙
小智忍蛙
蚊香蛙
大力蛙
牛蛙君
仲有無？

蚊香蛙皇

A-36 新華行

攤位將會舉辦熱爆嘅《星光樂園》比賽，豐富獎品等緊你！同場加設《星光少女》同《星光樂園》機台試玩。「nanoblock award in HKG 2018」入圍作品亦會喺攤位展出，歡迎大家投票選出最愛嘅nanoblock作品。另外仲有Pai Technology《智趣扭計骰》比賽，大家快啲嚟接受挑戰啦！

C3AFA特定嘅《星光樂園》14張遊戲卡蘇菲超級螢光幻彩精選套裝將會隆重登場！另外仲有nanoblock、Pokémon Pop N Step音樂舞蹈演奏家等商品，你都約埋朋友一齊嚟選購喇！

商品情報

星光樂園 14 張遊戲卡 蘇菲超級螢光幻彩精選【C3AFA特定商品】

#C3AFAHK

©T-ARTS / syn Sophia / TV TOKYO / PP3 Project Licensed by Top-Insight(HK)

2月9號本身想請假休息
睇黎可以考慮去埋

抵死啦手痕丫拿
我就唔睇了

內傷意思應該係PC=players Club?

直接叫 女朋友
應該有去冇回

叫左衛藍蛙算

佢返左黎睇緊書

香港聽日有比賽？

Yes

PO左冇人睇

個比賽就摺 點做？

無場去m記book生日會開場得唔得

你突破盲腸了
得兩個鐘咋喎

我想問下Play Pokémon Hong Kong係咪註冊左的non profit organization

Book 4次囉

洗左底咩？無人記得係PMA既？

咁我連PMA係咪註冊左的非牟利團體都唔知嘛

今晚可以開台

好似係

係的話染巴考唔考慮下租HAD的埸地黎用

Whst id HAD?

開台未？

千雪BB靚過所有中華小姐啦

我覺得華姐最尾機係法拉同香香

Iphone聽日去嗎？

香香整容嘅

Google第一個結果已經係啦ching

睇心情

難，好難，極難

澳洲仔驚豬

約左女 係要逼我講出黎hurt你

法官大人...

唔係啩
Home affair department

咦唔係喎
Book場好似係同DO book先啱

我要做世界冠軍..

做左世界冠軍，我使驚無女...

無女先做到世界冠軍嫁嗎

食蕉

佢話技術問題,唔開了

ic

想問下入左啲神獸既究極之洞發現唔想捉佢住
走返返去 之後仲遇唔遇到？

係唔係講呢D?

多用途禮堂

垃圾機，聽晚再搞

如果係入左戰鬥之後再走佬呢？

係
佢有活動室租，唔使租hall
但啱唔啱用就唔知了

十卜

U can try then tell me the answer

唔該哂 想刷隻鳳凰

活動室 唔算大

仆街了
真係遇唔返
要重玩了

課室呢 ?
有600呎喎

下?

活動室120平米即係千幾尺喎ching

roy如果個護照仔有黎話我知
想睇on9仔點既樣

Who is 護照仔

誰？

1000尺應該夠 MSS

新手入黎睇到你地前幾頁討論
其實都幾認同太hard core
上網睇幾多片幾多report都好唔實戰輸下真係唔會識打
一開頭真係輸到抆
後尾輸多兩舖熟多少少環境先開始知要掉咩怪出去
讀對面會出d咩招咩行動
開始間唔中有一舖贏到

btw有冇ching有夢特小貓怪
見到已經絕左版

乜嘢叫咗小貓怪

做

打唔打返場

我記錯名？
最終進化倫琴貓嗰隻

晏d先得
依家唔得閒

ok

有球種嘅寵對我黎講就無絕版依回事

唔黎mss

隻衛藍蛙去左旅行，仲未返黎

天氣咁凍陪女好過啦

有冇人打18

You look like FF

打，不過去mss打

求大大生隻黎

大大＝big big = bbg?

活動室好似冇枱櫈提供
未必啱用

依個梗係咩黎
原諒我睇唔明

麻煩你block咗呢個人先

睇返上個post嘅topic就知

假膠唔使理

blk左
咁方唔方便生隻黎

失禮人呀Roy sir...

我以前有呢本 好正

湊完女今晚睇下有無時間生比你

內清咁快生左個女

所以大家要做足安全措施
I am 人板

個女幾多日大？

8000幾日大左右啦

大過我

以為食蕉大過我

咁麻煩哂內清
想整隻夢特倫琴貓玩

食蕉小學雞黎

小學雞都識丁滿

多啲上黎吹水報答我就得

話說想要咩球種
除左等級球之外都有
無要求我就比夢球算

呢隻一定要用luxury ball

商店球就收返埋啦

自從內傷成為球種大師後就好串嘴

我特登開返隻心金出黎諗住自己搞波
比我諗諗

唔好咁諗唔開

quick ball咪幾襯

佢叫Luxray

唔閃 球種唔襯嘅寵應該全部拎去人道毀滅

我魂銀搞左2個月先儲齊大半

內清我想要speed ball
話說尋日奇蹟交換左隻love ball 6Vミミッキュ返黎
我換隻生出黎得2定3V星星比佢覺得有d唔好意思

簫巴入唔到top cut

我揀堆靚既出黎捉姐又唔係想齊既
但你隻夢特小貓怪點得返你?
好似係以前bw搵分online換架嘛?

上網揾人換咪得

我嘅收集路程係由Lure小鋸鱷開始
再加自己魂銀慢慢捉完砌返滿遺夢特
慢慢同人換換到依家收集程度

姐係都係依一年嘅事

真係好心機
我隊野得ミミッキュ係moon ball
其他一係pokeball一係premier ball

有咩想練就上嚟問內傷攞隻球種

對戰未

BO3隊

點比fc你
岩岩返到屋企

就咁比

唔好煩依度比算
4313-3608-7401

球種大師

2105 9473 3754

讓我 我新手

你IGN係咩

咩係ign

in game name

ウイン

on咗未

我有好多隊 每一隊打場bo3

呀我玩single

單打唔入流喎
#FF

我睇下砌唔砌到隊單打

唔好意思

online

6-3咩

ok 再黎

睇post啦

sorry呀屌
3-3啦

黎多舖?

sure

真係唔識青單打

比你隻野快過我早知就唔劍舞

去邊

我入錯怪
等我一陣換返

要記熟d主流怪既速度

on左

你邀

見我唔到? 我邀

話說我好似爭你同DD咩寵未生

我換隊

到３巴中木木梟

嘩屌 乜料

用伊貝z好過啦

唔玩
冇哂驚喜

學玩雙打啦

開左學冇咩時間再練過哂d野
單打求其打下算數

毒z得意過伊貝z

巴打如果有咩疑問可以多啲上黎

好呀
其實依家主要都係鍾意既怪之中搵d有少少強度既野整黎玩
唔得意唔用

Fun隊我都有幾隊
不過全部雙打

找到我以前的影子

你變咗好多年啦

我識你果陣已經用緊廚袋

唔廚唔用了

依家打?

其實結果搞到火力大既怪唔多
隻fun野出黎搞完事就換其他野出黎真正打
整隻ミミッキュ出黎之前冇強度咁滯

單打唔熟
但冇嘢喺側面護住
你成隊都慢成咁點打

隻仙伊1速之後都係慢過130種

全套dedenne
夢波夢特皮皮
心波土龍弟弟
月波圖騰鳥
月波夢妖
夢波草苗龜

音波龍係咪無球種

所以咪話有ミミッキュ之前完全玩唔起
仙伊同ロトム特防頂得下但一對物攻就收哂皮
話說岩岩果下係因為想玩野先換佢出黎

睇直播燒晒我剩低的全部流量
要捱10日2G

pawn+button+eeveez可能仲有d睇頭

有
係得超能貓無

會唔會太多

傷傷
要皮皮先啦

同小鋸鱷一個grade

要特訓

特訓bo1

染巴打唔打

原來超能貓進化女果邊幾靚

香港比賽玩完鳥

ＦＦ巴打召喚

仲有角球啊

唔打住,仲要DINNER同UPLOAD野

我幫你留意吓有無場地啦，樓下會所好似有得搞生日會

有冇現任大學生/畢業生留意下自己間U有場book

有冇人對戰

叫屋企有會所果班幫手book場咪得

其實點䚧卡舖唔再租場

租約期滿

想問下ultra sun係咪有鳳凰？刷極都係火鋼
又難入

色違鬼雀好似要帶三狗係身
唔太清楚

應該係歐洲同非洲關係

即係水君果啲？ 咁遲啲先搞

Load左陣終於明 咁繼續試下先唔該

(好似唔洗...)

得us會遇到鳳凰 (好似係)

有冇得諗 ?
我唔熟私家樓d會所 , 所以冇乜建議

我嗰到有同實夠大，但唔知價錢同俾幾多人入

開台有咩睇🤤

蕃茄與我

在討論區尋求邂逅是否搞錯了什麼

打機吧！芒果大人

我係美版呀
岩岩發現兩個圈都有神獸 遇到隻x神

紅色圈先有

VGC (Roulette隊)
VGC (3分鐘亂砌有五角星屠殺DD隊)
4P
UM過關
GSC VC

任你揀

瑪利露玩既加旁述就得

第二輪Rou唔識串幾時先有圖同幾時開始

係喎未整
第一輪都未打完

快啲整啦
我想睇土龍deedee同圖騰鳥

jill打?

have rice son

食蕉同阿嫂一齊開台啊
FF學嘢啦

染巴你都要

未想死住

Roy蛇無人陪佢開台

食蕉啦你

有人陪你先驚

左手陪右手

中文fail

救命

拍RoySir就注定失敗

係我廚

唔是我打

早晨

凍到想射波

凍到辭左職

凍到上左車

凍到個個搭遲幾班車日日無位坐

凍到訓著左訓過左站

唔好訓呀, 會死架

千針魚

我發夢去左個pkm係全世界最受歡迎的遊戲的世界

現實都可能係，但無人玩vgc

呢個真

做咩要返黎

最尾嗰2隊

街頭沙鈴

夢世界毎日只可以玩2個鐘

花名嘅夢特會係咩

點解除左尾二嗰隊隊隊入面都有隻カプ嘅

惡作劇之心

因為勁

因為可愛
可愛就是正義

尾二個隊有カブ咪差唔多

clock up

ＦＦ又唔黎mss又唔睇食蕉台

內傷嘅夢特係強行
道具係命玉

因為vgc18嘅公式係
Tapu + mega + z技 + 天氣/順風/欺空

咁都叫公式

你係咪narrow minded 左d

Botw原來咁好玩

唔睇攻略100%先係真男人

但實情唔係咁咩

你唔見簫小姐d replay? 佢隻Fini得個擺字

帶隻土龍弟弟去擺

小智超好Ｄ

染巴 下次記得DQ ROY蛇

屌 睇左做小智蛙 自膠

hp bar又黎料

咩game好玩？
旅行青蛙？

A link between worlds

BOTW

Xenoblade 2

爆咗機未呀

btw 半年冇開game
上星期有中文更新咗DLC
差d比隻人馬斬死

玩master mode

拎埋yahaha面具
射2日波拎晒全部
今個星期唔駛搵我啦

not yet
爆晒normal先

冇人玩小精靈了

玩緊um去到三島

之前內傷話水晶版VC上黎全部色違, 堅唔堅？

定係嗰晚我地食飯首首講, 唔記得了

我邊有講過

咁有排搞了

啱啱先打完第二隻神獸

打晒120先打神獸啦

唔識飛點上雪山

有無人今晚打18?

Puch

Push
Pish

push

Plus

我嗰邊會所得呢間房$100/h

遲啲去埋另一邊睇

哈哈

笑左
話說你地其實book房黎做咩

開大食會

睇我寫既頭post最尾嗰行

打羽毛球

羽毛球就易啦

有冇人有藍色拍拍

Book場for chat room

個page玩tcg架喎但係

我碌左好多post見佢都係玩tcg咁既好似

你睇得仔細d

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

體育館活動室先57/h

打贏最終試練了

想像到24個人坐係到打機

玩過晒咁多集 係呢集最揪心

Mipha

有冇人有負電拍拍

望住FINAL REPLY
撚到新TEAM

染巴有冇負電拍拍

你都無得落場打㗎啦

有,23:15 ONLINE

如果比我落場,我仲唔拎4L0W
你睇下MPL果個比賽

第二季LIHKG Pokemon VGC Roulette

我隊翔太黎既

連埋上次中咗四隻

召喚DD

NERV

人呢

我同你打

DD ON未

OFFLINE

你都冇ON

訓,明天再搞

整緊D寵

王者祭典10已出

幫推

早晨
疏染巴琴晚訓咗

好彩roy蛇唔打
咁撚廚雙高音

on9就咁遇到

咁就吸咗努力值

2點A 冇事

今晚

Pash

啱啱GTS到了

你會點用你隻催眠怪

屌想試下用隊單打隊去打下雙打但pgl maintain緊

比較想知點解我會自動參加左

btw
我隊野幾好用啊
只係要研究下點打隻脫殼忍者姐

係度招人打4p咪得囉

我地果日最後結論係毎隻都裝醒火

屌你你風沙都刮得死佢啦

算啦已經冇心機打

現環境脫殼忍者真係幾難生存
風沙用タスキ捱唔捱到一下?

唔得，要攻擊先擋到

DD會唔會為咗擋沙用防塵眼鏡鬼蟬

都有火拳打嘅
不用醒火

睇睇下
我隊野都有得打下喎

只係要防下fini 氣球姐

屌你老味嗰晚一抽完我就係諗住咁做
btw隊隊都有寵裝到噴射火焰 打閪咩

係得我冇得打啫
5隻火2

土龍弟弟圖騰鳥呀

我冇隻屬修係火
難道要我阿羅泥用火放嗎？

我想知我果隊邊隻寵可以裝噴火

比賽都有人用過啦

花名不如一齊玩

食蕉為求一勝選擇不擇手段

土龍弟弟都打死你

我鳥人一腳踢撚死你啦

因住踢空氣呀

唔係high jump kick咪唔怕

唔啦，全部冇蛋生的寵我都未搞
而且我新年先得閒

有預感個比賽就係新年先打

佢地無蛋嘅寵咪又係靠我

我想問d鬼佬係咪特別鍾意走場?
次次都係就輸就斷線

我手殘，我係想講神獸果類

唔係都係計你贏咩

我見到佢當我冇打過果場

我曾經hax到對面澳洲佬嬲到蓋機走人tim啦

放心等陣會update返

岩岩對エルフーン
明明粒星星破左殼都係比佢快過我佢到底裝左d咩
佢出過兩款招所以唔係圍巾
btwエルフーン打正義之心四下加4下攻真係好廚

惡作劇之心
佢係咪出變化招？

Ultra wronghole幾時先開始遇到神獸？

自然之力係變化黎?

其實pkm有冇考慮過加返個特殊狀態抗性
每次中完特殊狀態都會加對應狀態的抗性值，去減低下次中狀態的機率
前日睇直播見到隻哥德小姐兩舖都flinch到只出到一次招

係，就算用Z技都係先制

如果我返黎你地都未開打,我又生得切寵,我就SIT IN式同你地打(唔計我排名)

諗住星星破殼自爆攬炒+迷Q劍舞可以玩下但唔多行得通
搵d QR隊玩好過
有冇ching有推介

4000+ :-B

66/63單打
定雙打?

閃洞就有

雙打

唔係主流
不過可以玩下既
BTW自爆直接玩卡比好過

地雲 地狗 土地雲 土地云 ランドロス Landorus

Best of six

醒岩,打y噴

如果打rank對面cut
要過一陣先會update到

追post啦染巴
邊有Y噴

罰你同我哋一齊玩

玩抗性值的話
就唔會有人用inner focus, aroma veil之類嘅特性了

Pkm最應該做嘅係平衡
唔係廚就繼續廚
垃圾永遠都擺唔上枱面

垃圾好勁的

土龍弟弟

Mega土龍弟弟

800幾隻點做平衡

冷靜D照下鏡, 睇下自己個種族值, 同埋睇下你學到既招有幾多先啦

世界好公平

如果隻隻都擺上枱面
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢寵

你真係以為打緊LOL咩
你試下年年重新背速度表？我老喇無咁既能耐

背出黎聽下

背唔到

淨係知班吉拉龍舞四次都快唔過吹簫蟲

chur到蛇落樓下透啖氣先

新潮文已寫，欠打入電腦

煙癮起咋啩

食蕉心水清

咩叫透啖氣
唔係好明😢

打得多 就記得架啦

往死裏打

啱啱先記返起係抖

打完黃金稜鏡龍唔小心拎咗毒龍
又要再打過

369

做到嘔 依家好撚燥

燥狂?

Hea到爆，有嘢都唔做

PKM新潮文
改編自TVB 劇集叛逃對白

你們以為Roy Sir為難你們，
昨天一個朋友，
口口聲聲說啊Sir我仗著有運、恃HAX凌人，
他還想向我挑戰，
說我沒有資格當你們的啊Sir，
但他只說對了一半，
因為你們根本不認識我，
不知道我實力有多強，
如果我沒有實力，
就當不了你們的啊Sir，
告訴你們，
你們做得到的，啊Sir我一樣做到，
你們做不到的，啊Sir我一樣做到，
我沒打算要逼你們打，我叫你們來
是要證明給你們看，
什麼叫實力，
什麼叫膽識…

我覺得有時加個特性已經好夠
好似大嘴鷗咁本來真係鯉魚龍秒殺佢
到依家都會仲有機會見到人用
唔洗大改種族 加下招都夠玩變化

一個世代推一隻半隻當然得，但聽你講你想將成個堆填區擺上枱。

不過其實每個世代都會繼續製造垃圾，垃圾比例依然高企

超能貓召喚

想問下你餅日版taddle legacy "Game Start"之後下一句係"Game Clear"定"Taddle Legacy"

唔係 taddle legacy>game start>game clear咩
我餅野係床底 拎返出黎先答實你

咦係喎
咁唔使了 , thx

#FF 你有幾隻Gen6嗰陣放喺我到既寵未拎返

FF幾時些牙美版神獸放題

留名

Lm

記得Down 1.2唔係上唔到網打rank

DOWN左

改返果4招技bug左之後仲更新左d乜

唔知，無講
ゲームを快適に遊んでいただけるよう、いくつかの問題を修正しました。

有wifi配佈(又有時間的話)刷返幾隻派都唔係唔得既

我隻6V仙伊

仙伊係__,係______

終於爆到UM

仲有二周目要過

唔玩二週目啦

有冇草劍

無，睇吓今日會唔會遇到

DD做乜quit group?

你唔得閒比部機我刷都得

都得架 搵你幫我刷埋

咩group?

小丸子group

又搞小圈子

加埋爆咗四次機都無見過龍友

咁你重新爆多次機比我打

係咪有分us拎diamond um拎pearl

us開都未開
_ _ game

去澳洲有乜一定要做

Good news: I was unable to reproduce double game freezes with Curse or spread moves with the methods I used in 1.1. Everything should be fixed in 1.2!

Bad news: Your double game freezes at Dallas and Leipzig were probably because of a spelling error in code, lol

lol

IT9的錯

GF出包真係好嚴重

話說今日發現因為某啲bug原來智超可以刷閃

詳細希望
咁即係算唔算有色違鎖 ？

你睇下睇唔睇得明
但閃唔閃都冇分別, 因為本身GF都冇整閃帽超模型, 所以剩係多咗粒星

咩係出包

To love

出鮑王女

又係後宮漫

我愛古手川

Darling in the唔識串

好耐之前已經講過
但唔閃懶得刷

trouble,茶包
老人家表示

你地一個二個都係咸濕仔！

唔咸濕點有仔

我要女啊

F_____

即係話要刷自己個id tsv同小智一樣
隻野就閃

勁啦

RULES,一日未UPDATE

茉茉係我老婆

你睇清楚舊rule, 出左1.2就unbanned

茶煲？

將自己化為小智think#lme

Miss,一日未結婚

茶煲情緣

FF唔好，唔好FF

染巴幾時生返件

never

其實我有好多仔

三主仔／伊貝仔同路狗仔

染到生左件
一定係condom穿左

帽事嘅

不了，要飛了

未放工

準備出發

開始刷um神獸

要刷對的球種

打唔打返場先

Why quit

原來你仲未飛
早知求先係機場果陣搵你

已到澳洲

Roy蛇係澳洲比賽會拎到咩成績

無緣topcut
亂講嘢被DQ

唔識講英文唔會亂講嘢

想刷雷雲出隻雷鳥

咪又係醒冰

用中文講自己d「潮文」

要射隻同步過嚟

然後judge以為佢講粗口 DQ

我想Roy sir入top cut喎

想聽佢接受訪問

記得之前睇新加坡National訪問個香港人又係一句都答唔到

Um.. I.. My...My name isssssss Roy.... Roy Lee
From Hong Kong.... I.... I.... I... Love Miss

He use chat room, my team too fart so I lose

too fart

Why did you use this team? Did u have any strategy when facing trick room?
.... Um... I copy my frd team.. U know siuba? He .. He'ssssss is top16 in 2016WCS... Ummm.. Thank you

唔做訪問就得

Roy喎

不過唔會有人改招掛...

你知唔知你果到有Side Events

Saturday:
-- Masters VG Midseason Showdown –Cost: $10
Rego: 8:30am Start: 9:30am Cap: 128 Players Format: VG 2018

Sunday:
-- VG Premier Challenge – Cost: $10
Rego: 8:00am Start: 8:30am Cap: 32 Players per Division Format: VG 2018

記住用自己本passport

Thankd

Thanks

邊個？

應該唔係講緊呀...
唔記得乜名🤔

屌 好衰架你地

咪FF啦，上得stream 實係renowned players

唔係抽嘅咩
Regional 果陣係
定兩個唔同level

唔記得喇嗰時唔識，可能唔係National

TPCI stream 都唔係random

被騙了

對手出名
仲有機會

希望roy蛇遇到Christopher然後比佢秒殺

香港套20週年有冇精靈送

跟住cybertron 話: such a poor play...I really doubt the level of this player

johnson爭取緊

寶琳戲院有上嘅話到時我毎人派一條code

整多幾條黎使

內傷我想問下usum多左幾多金銀球同ub 球球種？

自己睇我個表啦

Link

想換同我講
我都想換舊種

7:30am 到會場

Uber啦

我上次6點就出門口

依家先生好隻木木梟

Au啲比賽真係當晨運咁打
勁早

晨運 X
考試 O

醒左

訓啦7HEAD

澳洲快三個鐘

赢左爆肌蚊

聽住Apink開展新一日真係爽

玩住usum開展新一日真係爽

升職做幹部 做埋分部長 好幸福啊

玩埋晒d糞Game

好眼訓
又遲到

21

今日一點幾走出去唔返公司

roy 蛇同TL 2:1

grapes

22左
日本妹地雲月神tr好難打

地狗 月神 班吉 Ｙ噴
開左ＴＲ，佢全部出招先

接下的4埸要W...

算啦

23畢業

你自己都知佢會開tr...

阻唔到
得隻班吉拉可以殺月神

taunt?

無落

抵輸
不可憐你了

惡Z一嘢秒左佢啦

班吉拉落惡Z都係抵輸

準備定戰術對付RoySir新隊

我初初都以為係

仲有redirect/fake out

我下次整佢個隊同你地打

double flitch

又抄人隊

望我上面留言
我已經準備緊點counter佢

爆肌蚊二佬？

不用準備

53完成，last win yoko

口因

TOP CUT LIST未出

出左啦，香港三個拎100分

有冇LINK?

睇緊SWISS ROUND 1 重播

有冇link

隻Tsareena用普特2？

尼多王 波克飛機

上個月練咗隻尼多王
不過唔識調

Player Roy.L在哪？

第一名係香港人？

唔好FF

Singporeon

有5000蚊aud ？

岩岩成班玩緊switch

你好似都有帶
有同佢地一齊玩嗎？

今日難得開左game入code

今晚同你玩下

難得準時6點半放工
係時候開機玩下寶可夢

when

對戰?

都未到家

玩左陣

我都搵工了
剛見完工
同佢講我有玩寶可夢
即刻請左我了

未打完㗎 八強聽日

下星期一去見工，希望可以脫離地獄

仲未有好offer

2100

脫苦海再踏進苦海了

準備訓覺了

蕭巴有冇空

jaga
我同內清係澳洲好夜訓的

冇Roy 蛇
訓多陣好過

痴撚線 我不嬲早訓開

朝早個早

no

起碼有前途先

。

前途不敢想像了
有錢即可

不了

你轉一轉隊先啦
通街都係順風你地雲速專一d壓制力都冇

而家係兩樣都無，得個做字

染巴打?

NO la sleep

去左打side event midseason showdown

不用反弓嗎？

隻電鼠

星期六點解要返工?

金仔個妹畫
北韓都有pkm睇

畫得好過FF

金仔可以出國讀書

Ashton Cox好慘

德文嚟

佢儲左咁多年triple protect要還㗎

飛機尼多王入決賽

真係好冷門嘅寵
想睇replay了

master final明天先打?

PKM已死

星期六都冇人玩

係澳洲玩緊

勁la

羨慕可以係澳洲打機嘅人

你地兩個唔係？

羨慕了
在澳洲的衛藍真幸福

Miss輸左

MSS輸左

多謝巴打教我入紅色洞
最難係搵佢 一搵到刷兩個鐘就出

性格呢？
固執？

...你講完我望左望先知佢竟然係物攻
整左隻膽小
唯有當特攻用
依家刷多隻美夢神就去打埋啲劇情

物攻先有用
用黎打Xerneas的
不過刷左就算吧

想刷埋美夢神同裂空座

烈空座就可以多啲選擇
Jolly
Naive
Adamant

條友咁撚寸既？

Yes，
馬撚咁款

抵佢比人block

有冇人打18/Roulette

夜啲
抄隊同你打

即係幾點

兩隻加埋3粒鐘

你都幾撚好彩
我嗰日淨係飛入去都用3個鐘

美夢神係好彩 鳳凰我飛入去都搞左好耐
成日4千幾都無最靚個洞
後尾先知原來雙圈都有機會出

屋企樓下新開冒險樂園扔左隻蕭巴返黎

夾比女既

蕭巴打18

死19個

誇張過長沙灣果單

rip

18個
rip

我想對戰呀

cls有冇咁好彩

仔 對戰嗎?

我都係得果隊架咋
63單打ok?

單打no

等我砌隊單打先

今日好攰
第日啦

比時間我砌隊
縮撚死你

你之前話得我好岩
我隊野太慢
我決定整隻trick room

DD話得我好岩...

我想問下蕭巴Z ALLY SWITCH係咩玩法

幾好用呀

有必要開埋Z?

用得唔好晒

幾點打決賽？

After TCG and Pokken

結冰真係最垃圾

比人4 0

內清得唔得閒整隻夢波風鈴鈴黎

內清得唔得閒整隻瑪利露麗黎

MASTER FINAL

2連保

有無人可以總括一下我爭大家咩寵未生

今日得閒一次過開亂數生比你地

speed ball夢特小貓怪
夢/love ball風鈴鈴退化

心波dedenne
夢波夢特皮寶寶
月波圖騰鳥
心波土龍弟弟
朋友波草苗龜
月波夢妖

月波女伊貝

開亂數姐係睇id tune亂數嗰d?

Pokemon最熱門嘅血量係
199定207？

1

是１也是０？

屌你係澳洲旅行就上少啲連登啦

屌你係澳洲讀書就上少啲連登啦

啱啱睇完澳職足球隊西悉尼比賽

屌你做乜咁話自己

屌我囉 :p

內清有冇瑪利露麗種？

毒撚的悲哀
我去日本果陣都係日日mon pkm post

我見到一車車...

我已經戒緊

邊似得內傷咁多活動咁多鄰居...

內清夜夜笙歌

今日又突然無時間生蛋
盡量生先依家

禮拜日 , 明的

想問其實而家先玩番會唔會好on9
個時買switch買左部3ds以為佢好快會出switch版
睇個勢都未有耐

PS. 賣左部3ds但留低左隻OS

唔會遲
但也不早了

就係見都出左咁耐，而家先入番
點追進度

你的進度指的係咩？
如果唔係指打官方比賽的話其實都冇乜所謂

不過我都係收集型玩家，唔係打比賽

邊方面嘅收集型玩家先

你果種就前路漫漫

齊圖鑑姐，無精力生蛋6v個d

咁係休閒玩家
真正收集型係要齊球種同配佈
收集型難過對戰型好多

依家唔洗生6v啦
真係要6v既5v銀冠咪完

要6V同內傷R咪得

好啦，上網收番部先

咁有d野自己做返好d既
我都係求夢特同球種

d xy怪其實係咪好多係us都搵得番
XY fans

買定bank傳都得
唔算太齊

我得隻os係咪要買番盒xy先

咩係os?

Operating system

Omega Sapphire

Original sin

Ordinal Scale

聽日唔洗OT嘅話大家預10點半拎寵

盗版遊戲

Flag已立

好撚on9 明明我新仔比3個大客我跟
仲要近新年做撚到死依個禮拜

辛苦哂
年尾係咪忙d

提早打大試練

只討論精靈寶可夢

玩PKM邊有話遲唔遲

張圖又側撚咗

DD咁睇唔開玩Hell mode

懶

捉咗隻鬼斯返黎輕鬆推關

啱啱捉咗隻囡磨菇蟲
去到第3關捉隻飛天螳螂遺招刀背打比佢捉3狗

拎住三主玩

無限master ball

水晶版郁得複製

ON9 恥鬼系列冇得升LV學影波

you are playing GEN2
get a fire punch

Power, get the power

屌你老味一返工食完個早餐就忙撚到依家未停過

遺乜春技 直接用bug整隻 黑眼 刀背 胞子 攻招 肥大出黎啦

走咗出去見工

唔怪得之你咁中意蕭小姐

合法bug
佢果啲就真係改

未聽過有呢d bug

交通工具隊

尾二果隊真係不得了

有無人組個隊同我打？

Fake out
Sky drop
塔塔米牆
肚鼓

朝早忙到隻岩狗狗咁
依家hea到變呠呠豬

26號先反弓

已經忙完，hea著等過年

全條team差唔多辭晒職，我拎住免死金牌hea到走人

逗埋開工利是先走

我燥撚到想豪一個月比佢

咩工咁西

我兩個月，要等人buyout

初一／初三有無人得閒出黎？

有冇荃灣既巴絲露以幫我進隻富迪

可以

初二啦

數碼港就有

聽日見

點解一定要荃灣

因為我住荃灣

線上換唔進化架咩
btw我都係

說好的譽·港灣呢

好多年前啦喎

水晶版呀

DD你個M ball應該用來刷閃雪拉比

傳返上黎變紅白波

我留M波煲醋算
想試下全球種全TM喺個背包

小畑對戰嗎

冇買幫唔到你

63單打就ok
沖埋涼先

我又打

沖完出聲

沖完

等我十分鐘 掟緊鏢

慢慢

我邀咗

你隊嘢改咗架啦?

屌我好on9

捉到就copy

無盡U-Turn之誘惑

承讓

水晶版冇得copy

想搏你唔入lulu用下海參
又比你小心到用まもる睇到我有電光石火

傳去金銀咪得囉

單打protect就係咁用

都係嗰句啦 玩接棒就要玩盡佢

我都砌接棒玩先

有66單打

佢打63

姐係接出黎隻嘢要勁d？
我見人係接烈咬陸鯊出黎屠人

內清最後有冇生蛋

啱啱先食完飯你話呢

咁夜放工架咩你

強化嗰下要去盡佢
要確保唔死
出黎嗰隻要勁d 63你可以揀2隻Target
出黎如果可以強化多下更佳

一係縮小接 一係伊貝Z接
強化前保護方法可以有好多
出黎嗰隻Mega路狗or螳螂係好選擇
當然地龍嗰d都得

hi 好少上黎 但咁啱見到你地對戰

內傷係咪想66? 想玩場 實機or sd都得 OU道具可重覆

試下邀雙打/4P

又比人ton8

pkm已死

坐完監? 死左好耐啦喎

1001左依個post之後就追上隔離登了

隔離大家都驚講句野比後輩進擊你

但係呢邊真係講pokemon

果邊pkm post依家係風中殘燭
其他嘢唔想多講 , 都係希望果邊遲下可以有個契機復蘇返

我係度日日9up同pkm無關

DD打唔打埸18?
岩岩同另外D人打左幾埸

係咪打

ON左,等你

我邀你

SHIT

bo3

好
之後到我GG

八燈同雀始終係舊世代嘢

屌啦

LUCKY

我輪 想唔櫨黎多場?

好
今埸我LUCKY ONLY